林鄭呢一步棋想點撚樣？

成個香港咁大盤棋每步都一定有原因

想我地同黑社會開拖，兩邊互片真係暴動，最後黑警光榮進場？